Title: Nuevos desarrolladores y mantenedores de Debian (mayo y junio de 2018)
Slug: new-developers-2018-06
Date: 2018-07-30 19:45
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: es
Translator: Jean-Pierre Giraud y Laura Arjona Reina
Status: published

Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Maintainers
en los dos últimos meses:

* Andre Bianchi
* Simon Quigley
* Andrius Merkys
* Tong Sun
* James Lu
* Raphaël Halimi
* Paul Seyfert
* Dustin Kirkland
* Yanhao Mo
* Paride Legovini

¡Felicidades a todos!

Se necesitan gestores de solicitud («Application Managers») para ayudar a los
colaboradores del proyecto a convertirse en Desarrolladores de Debian.
Más detalles en la
[convocatoria del equipo de Recepción de Nuevos Miembros](https://lists.debian.org/debian-devel-announce/2018/06/msg00007.html).
